光復雞地，唔洗申請

講幾時，直接掃平

跟